管浩鳴：陳同佳今晚及明日不會到台灣自首

聖公會教省秘書長管浩鳴回應本台查詢時表，台灣殺人案疑犯陳同佳今晚及明日不會啟程前往台灣自首。如稍後確實日期，會再通知傳媒。

陳同佳在本港涉及的洗黑錢案，早上刑滿出獄，他向案中死者、女朋友潘曉穎的家人鞠躬致歉，公開表明願意為自己的錯事自首，到台灣受審及服刑。陳同佳又向社會及香港人說對不起，同時多謝家人支持。

管浩鳴今早在壁屋懲教所外接陳同佳，並與他登上一輛私家車離開。管浩鳴其後說，希望積極爭取陳同佳在公平審訊下，前往台灣，又認為即使他做錯事，都不能成為政治籌碼。

咁可以預言幾時被自殺未？

咁今如等多一兩年先去台灣

台灣來香港押犯又拒絕，而家個犯周街走

嘆完玩夠先投案啦 真係好公義

即係可以喺街遊黎遊去

被軟禁，橙過坐監

出獄俾人監視控制到送死

佳佳可能到依家都未比上網

真係要諗辦法叫佳佳諗諗出唔出不自殺聲明

管浩鳴你條仆街咪當左佢係政治籌碼囉DLLM

牙佳會唔會過幾日被墜樓/墜海。

等死

離境 禁區 廁格 白卡

佳佳係咪知道管牧呃鳩佢話去自首唔洗死所以縮沙

畏罪自殺,劇本已定

管浩鳴咪撚咁多事啦屌你老母
屌你本身紅底扮牧師
而家做埋殺人犯代言人
幾撚時死啊你個大仆街

佢會一直被軟禁 五年十年二十年都會住保護佢的"安全屋"

依家大吃大喝緊

天文台掛風球咩

累支國搞單大嘢 要被軟禁了

管浩鳴：聖公會要你生就生, 死就死

非三毛/偏幫政府
所謂公義無論佢係普通人定殺人犯
都應該享有佢嘅人權
同得到公平公正嘅審訊
----------
回歸主題：
佢幫柒婆拖緊時間姐

管浩鳴條奶共pk牧師唔見一排，以為聖公會炒左佢

點知原來去左洗陳同佳腦

點解基督徒可以俾中共政協做領導?

依間聖公會奶共好啦
主教人大黎

管浩鳴:仆你個街,我想去台灣旅行呀

質子

點解人地自由身唔自己出黎講野？
要搵你個牧師做代言人？